{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110136",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 모닝캄"
    },
    "text": "モーニングカムは計42室の客室で構成されています。 韓国語の他にも様々な言語で案内サービスを提供しています。 宿の住所は仁川広域市延寿区能許大路179番キル63(玉蓮洞)です。 駐車は入室時間に合わせてサポートし、1部屋につき1台の駐車は無料で提供されます。 追加駐車は10000ウォンの費用が発生し、週末は追加駐車ができません。 客室ではディズニーネットフリックスの視聴が可能です。 モーニングカムは便宜のために様々な施設を提供しています。 24時間スナックゾーンが運営されており、コーヒーマシンやお菓子、飲み物をご用意しております。 また、客室内にはヘアアイロン、システムエアコン、空気清浄機が備えられています。 客室は2名1室を基準とし、入室の際には身分証明書を確認するようにします。 未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。 また、ペットと一緒の場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。 松島に位置するモーニングカムは、清潔で親切なサービスで人気があります。 客室は清潔で広く快適にご利用いただけます。 ただし、一部の客室ではベッドが少し硬く感じられることもあり、一部の客室では臭いがすることがあります。 概ね清潔で適切なサービスが提供されますが、いくつかのレビューでは清潔の問題や機器の故障などの問題が言及されています。 また、水圧が弱いという意見があります。 他のレビューではベッドの下がきちんと掃除されていないように見えますが、誰かはこの宿をきれいに提供される場所と評価します。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーニングカムは何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "モーニングカムは計42室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "モーニングカムは韓国語の他にも様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムの住所はどこですか？",
            "answer": "モーニングカムの住所は仁川広域市延寿区能許大路179番キル63(玉蓮洞)です。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムでは駐車場は利用できますか？",
            "answer": "モーニングカムでは入室時間に合わせて駐車サポートを提供しており、1部屋につき1台の駐車は無料です。追加駐車は10000ウォンの費用がかかり、週末は追加駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムの客室では何ができますか？",
            "answer": "モーニングカムの客室ではディズニーネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "モーニングカムは24時間スナックゾーン、コーヒーマシン、お菓子、飲み物を提供しています。また、客室内にはヘアアイロン、システムエアコン、空気清浄機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムの客室は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "モーニングカムの客室は2名1室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、チェックイン、キャンセル、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "モーニングカムの評判はどうですか？",
            "answer": "モーニングカムは清潔で親切なサービスで人気があります。ただし、一部の客室ではベッドが少し硬く感じられることもあり、一部の客室では臭いがすることがあります。概ね清潔で適切なサービスが提供されますが、いくつかのレビューでは清潔の問題や機器の故障などの問題が言及されています。また、水圧が弱いという意見もあります。他のレビューではベッドの下がきちんと掃除されていないように見えますが、誰かはこの宿をきれいに提供される場所と評価します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 618
    }
}